健吾&容樂其：撐初選嗰班人，而家撐緊黃世澤

下 我唔撐黃世澤架喎

私怨撚自己唔妥人就自己搞掂佢啦 唔好扯我地落水

圖入面三個都唔識

人格謀殺真係嚟得好快

呢班共諜係世澤d忠實仇家，同澳門狗在英國、劉正、黃洋達一樣

但凡陰陽屎忽鬼的對面。 我都撐。

對於有撚冇閪的私怨陰陽屎忽鬼。

何況世柒柒極，都唔夠陰陽人，

無撚用無閪用。 興風作浪謀好處。

撐初選嘅至少有六十萬+人喎，原來咁多撐世柒，世柒係咪應該開心死?

世柒依種垃圾，唔提都唔撚記得啦

撐容海恩個個人，而家屌緊人撐黃世澤

世柒最多係柒
但係呢兩條友似鬼多

我撐初選又係連登仔，但唔撚知邊個世澤喎
你係乜水，憑咩代表我！

吹呀？

呢條健吾好撚煩，影衰哂d 基佬

仲八婆過女人

健吾真係煩9過d 大媽，唔撚 互小唔安樂

健吾/熱狗講既野行相反就冇死

又係你隻死五毛狗

on 9既
咩時候 仲玩選舉把撚咩

健吾你幾時死

唔好理條煩膠八婆啦